C ALLSTAR話解散 幾時先捨得真正解散

仲係成日一齊出活動

推

得一首歌

係咪唱天梯果幾條毒撚？

有件成個迪利阿里咁

禾曖釗鋒:$

呢班友已經俾SUPPER MOMENT過哂頭啦

得一首歌紅有能用

CALLSTAR唱來唱去都係果首天梯..

Allstar 都冇人著啦

out架啦佢地

dllm,生日一齊食飯啫

首天梯仲要好似其他人只係和音

佢地平均高度有冇165？

解散完復合返啦唔係咩?

佢地好似16年尾話解散一年
雖然17年仲見到佢地成日一齊出活動
但佢地話 佢地成年除左出活動就無見過
17年尾就復合返啦

唔係咩

唔能係呀 男人老狗咁樣搏出位

樂壇美斯

唔散又點重組

佢地四個加埋先有果種化學作用

單頭發展完全無潛力

拆夥最多做下youtuber下

有化學作用極咪又係得一首歌

咁又唔止既
佢地既碟係有質素

但單頭出碟死硬

E-kids仲紅過佢地

幾個沙基利咁

其實解唔解都一樣

依隊野真係
又唔玩樂器4條友就咁企起到唱
合唱團咩

吹牙

笑撚死

Just like you

到今日 我都只係知道佢地有一首歌叫天梯

依家呀豬呀狗都做得明星

唔係講笑
打散咗真係up唔出邊個打邊個
4個企埋就知係 callstar 喇

海之戀愛炫美

搵唔到食

點只天梯一首好歌

同蓋Ching 條 team 一樣

呢個真
叫多d人認得既只有昭風

應該仲有一個大隻佬,不過都係講唔出名

on仔 似熱刺阿里

乜唔係休團咩

聽dear june好過

剩低果個牙KING最型

只係識安仔 佢踢波幾勁下

但好茅

香港有幾大

解散係指音樂上唔會四個合作姐

但可以其中兩個三個合作都得

名義上咪唔係callstar

本身佢地又fd底

一齊出下活動有錢齊齊搵

羊咩鬚果個好撚串架wor
唔知佢單飛係咪撈得好店呢

再見不再見 好撚好聽

樓豬反完森美又反cstar 食屎啦

得首天梯紅過一排，4個又唔高，又唔靚仔，得唱功叫做唔差，其實佢地叫有人識紅過下已經算幾好，但我覺得有一排啲人過份吹奏佢地

人地叫dear jam囉

兩個都垃圾

唔係dear jenny咩

DEER CHAN

撚有， 依家釗鋒自己出單曲， jase搞飲食出書， king做下Dj, on仔踢下波， 邊有復合 ， 人地講明17年十月演唱會後解散， 啲人就成日話咩17年年尾仲合作,梗係啦未完演唱會

男子組合 ，一定要band? 全港有邊個男子組合全部成員都有唱功

係咪我入咗平行時空
點解呢度啲留言同我見到嘅現實完全唔同嘅

有野就駁啦

咁使咩要4個一齊唱
舞都唔撚識跳

其實佢地4個把聲係唔差嘅

一定要跳? 一定要玩band?

中學sing con 同返炒散見過佢地黎表演，兩次都係一黎就話我地今日唔會唱天梯 請你地黎唔唱天梯請第二個唔好？

家書都幾好聽

喔..gay佬先鍾意果隊組合呀嘛

sell其他歌有咩問題

c allstar隊名中文係咪叫天梯

呢4條撚樣...一出黎個感覺就好煩膠

安仔去踢職業仲好啦

Deer July先啱，中文係親愛的八月

原來天梯係4條友一齊唱既咩 ?

19 moment咪又係得無盡

個盲佬係咪以為自己巨星

起碼仲有首碌鳩會旋轉

快撚啲啦 依隊垃圾

唉屌，我記錯，咁dear jenny囉

好過時光機啦

P.S I Love you
最後晚餐
小伙子
幸福之歌
旋轉的鳩

講起一曲走天涯 有隊老野仲離譜 一首紅色跑車唱幾十年 名我都up唔出

唯一會聽嘅得「再不再見」

Tonick點睇 kolar

噏乜鳩

波多野能做愛到幾多歲

四個加埋 1.8m

佢哋嘅歌好聽喎 成班連登仔見識少未聽過又話人得一首歌天梯

係體育台唔好咁認真啦

你嘅記憶停左喺幾多年前

識海之戀果首

識貨
我鍾意lee首多過天梯
好好聽但唔出名...

都係小彤+鍾晴寫比佢地
其實大把好歌 啲歌詞好多都好正
牒都有心出 cantopopsibility

唔好咁講 仲有首海之戀呢

係

安仔真係幾好波

唔係休團咩?

On仔 on仔 on9仔

咁大牌

薄情歌都好聽啦

依4條友跟本就無個人特色

唔做組合真係逐個等天收

太極

睇過阿paul訪問,佢反問
"唔係以為我地真係甘心日日彈<真的愛你>掛?"

盧巧音都講過唔想再唱好心分手

無錯呢D作品令佢地成名 ,可以話係代表作
但心入邊其實可能根本好抗拒

supper都話公開場合會儘量少唱無盡

on9
全人類高歌, 留住我吧同Crystal呢?
自己唔識又話人得一首

真心定假膠大家 用band同組合比較本身已經唔撚make sense

然後 King做DJ吖嘛 啱啱先同個indie band DJ 整左首remix 好撚正喎

薄情歌 再不再見 都好正喎

我發現連登真係好撚多垃圾
無聽過人地其他歌就話人地紅得個一首
只係識聽垃圾pop song 一係就垃圾情歌
真係悄為非主流小小就唔撚聽
屌你老母閪 您班廢物連登仔死返去聽坤哥啦

再不再見算唔算遺珠

此刻無價

之前見過c all star 幾次live 都係有天梯
係好聽既 但好悶

幾頁都冇呢張相

其實佢地衰咩 點解會俾人笑既 明明都係實力派 又無做乜仆街野
除咗個羊咩鬚扮型令人好想打柒佢

唔明有咩咁好笑, 而家又唔係nba選秀

解散又復合，十足十啲mk仔mk妹拍拖咁

Callstar 都反真係冇天理
明明隊野唱得好，肯探索不同風格

有幾多隊持續到幾多歲

屌佢地咪係囉

個樣都正常過果三條偽泡柒頭啦

再不再見真心好聽

唱自己其他歌有問題

咪係
自己冇留意就話得一首紅

聽BTS仲好

係咪逢反必紅ga 係既就繼續啦

利申 C Allstar 忠粉

聽佢地是但一個都好過宜家班星夢歌手啦

其實再不再見真係喊出黎

屌你老母呀樓豬，人地從頭到尾都無話解散，係休團呀，即係暫時分開發展下
同埋唔該啲人聽下c allstar 啲歌先話人啦，薄情歌，再不再見，生於斯，專業失戀30年，逾越生死 咁多好歌你地唔聽又話鳩人

但fans一定會好中意再不再見呢首歌，因為暫時唯一一次唱係最後一個演唱會，真係好好聽

打手開始出現

Ekid又話人老mk
太極又話人死老嘢
Rubberband又話人紅唔起
Dearjane又話人公廁歌
Tonick又話人唱唔掂
Kolar又話人冇人識
Nowhereboys又話人聽都冇聽過
觸執毛又話自己唔聽rock
Callstar又話人得一首天梯
依家話supper moment又乜又物
過幾年肯定又話人忘記初衷etc..
如果child登仔活喺beyond年代
肯定話人得一首天空海闊喇
Child登好嘢

但恆仔啲live真係唔多得係事實

阿king去做dj真係浪費咗把聲 之前都唔覺佢有呢啲興趣

逾越生死不知幾正

我淨係知首 月亮不代表我的心 youtube mv啲人comment話聽到喊出嚟
佢地係咪唔識中文 唔撚明首歌係屌緊人賣煽情賣眼淚

來哭出來 哭出來 來擺上台 擺上台
流行落水狗 平凡才有害

明明人地除咗天梯之後大把好歌
家書
有幾何
逾越生死
薄情歌
再不再見
成班井底之蛙聽都未聽就反咗先 見人反就反
一邊話撐廣東歌 一邊又搏晒老命咁踩
連登仔真係好難觸摸

早幾個月我離開香港前
不停loop呢首歌上飛機

你講既九成都有心做音樂

但ekids

其實好多好歌
再不再見
逾越生死
薄情歌
家書等等
可惜大家淨係識天梯
佢地啲歌唔係一味濫情 仲有好多正面信息
樂壇滄海遺珠

香港one direction 你識條鐵咩

6版都無人講得出是但一個個名

識青峰

Thx

Mean啲講句，解唔解都冇人care㗎啦

佢做DJ真係笑撚死
打埋哂啲悶house

是咪全部都係死基佬

老調兒

安9仔，踢疤塞球迷隊

成班打手
紅唔起都唔撚認你識就叫紅呀？
問下時下細蚊仔都唔知你all咩star啦
但個個都知坤哥 吳若希同許鋌鏘啦
冇料扮四條

Allstar?

幾多對能夠著到幾多歲?

supper紅多一兩年都冇啦

屌那星 今次係波台開po都玩到損手爛腳

無復合

其實好多首都好聽， 夜幕天星啱聖誕聽， 薄情歌， 我們的胡士托， 少數，樂天女孩都好聽..........而唔係得天梯

四人單飛前各人出一首， jase 既take your time 大家可以聽下， 最後佢係winner, king既出場序， on 仔既地獄健身室都唔錯， 反而釗鋒既別消失麻麻地

同埋明明無復過團， 成班屈人， 逾越生死又係好正

咁撚毒走去做dj

切膚之痛: 中港矛盾
少數: 香港弱勢社群
別讓小島沉末, 新預言書: 講當時2012年世界末日

釗鋒, 別消失: 關注自殺問題

jase, king,on仔，釗鋒

你估你實win 牙

有個隻眼矇到好似粒豆鼓咁
行天梯仆撚死佢
都唔知睇唔睇到路

咁都叫實力派

邊首歌係自己作

仲有少年宮同門常關都好正 但冇咩人聽過

我連天梯都冇印象

其實究竟要幾少留意廣東歌先會話佢地得一首天梯
坐左十年？

自己作係唱作歌手喎
有話過自己係唱作歌手？

但唱作歌手live難聽又係應份

作歌都唔識抵唔紅啦 下下要人餵到入口

正常band都自己產歌啦

加上唱功又唔係特別好

又黎
組合同band係兩樣野黎架訓醒未

打手真係咩都唔識

樂隊
成員會負責彈奏各類樂器如鼓，低音結他，主音結他，節奏結他，琴鍵等，亦會作曲，編曲，如 Beyond, 太極。
樂隊可以靠自己成員，現場彈奏，演奏完整的樂曲。

組合
其實多於一人，已可稱為組合，樂隊亦可算組合的其中一種。
組合型式有多種，如草猛，Twins一類，於台上只負責歌唱部份；亦有如達明一派，Raidas一類，須然主要於台上負責歌唱部份，其中成員會負責伴奏的部份工作。

callstar好聽咩乜

唔識睇英文呀? Boy Band唔係Band呀

你係要講boy band=全部band實冇得講架
c allstar一直都只係以組合嘅稱呼，幾時係ToNick、supper呢d full band？
咁女子組合twins、As one係咪又要自己作歌先得

好撚憎個鬍鬚佬

twins ass one不嬲公認垃圾架喎

我淨係講緊係咪組合都一定要自己作歌呢點